大家唔好再屌林鄭啦

其實佢係絕對本土派，用心良苦做一場大戲
目的都係團結民主力量，等民心趨向民主派
我地特首身在曹營心在漢，表面奶共實則反共
因為佢知道香港人針唔吉肉唔知痛
所以就極端地推引導惡法
我地要多謝林鄭重新團結香港人